我係男，情人節送咩俾男朋友好？

諗到頭都大

互含慶祝

假陽具

呢樣平時日日都做

我同男朋友都有20cm長 唔洗玩假撚啦

肛肛好